世界上係唔係已經冇好男人？

一係就係為左扑野而溝你
一係就係為溝而溝，溝唔到你就即溝第二件
好男人去左邊 係咪已經絕種？

溝唔到你就唔比佢溝第二個
啫係人地一追你就要追一世？
竟然係對人有意思就接受人啦

有你都唔會要啦
講心把撚咩 金先係最實際

毒撚係好男人
只要你一點頭
佢地會為你做任何事

去馬啦絲打
毒撚係被動架喇
你主動溝佢地實冇死

成日都話冇好男人
我就真係好男人啦
收好人卡都收十幾張

冇女，寧願要求其他仔都唔要我

好男人已經俾人hurt到絕晒種
點解仲要做好男人?

一拒絕佢就可以即對你時冇feel，然後即時溝第二個喎

佢想同你扑野你又唔鐘意, 對你好你又厭佢唔夠好.

人係貪心的

咁你想點 要人好撚痛苦先得？

又青乖

無錯

都唔係純粹為出pool而溝下你掛 ？

男人要追女仔既時候為左提高出pool機會
通常唔會淨係mark實一個
你唔睬佢，佢梗係立即向下一個target進發啦

就黎變日經post

留喺度俾你撚狗?

啲女專痴埋啲有錢靚仔,
預撚左玩你都中埋去
正常普通好仔又唔見你望一眼

三個字 抵撚死

有 不過係gay

真係好撚戇鳩 都佢絕左人自己閂埋門
仲要話返人即刻溝過第二個 唔通要人溝你一世？
你覺得好撚好玩？

你唔係要好男人，你係要又靚仔又高又有錢又會主動溝你既好男人咋。唔好扮慘啦

有錢有學識搞到笑咪好男人囉

Can't agger more

咁係你揀人啫, 你都冇FEEL 咁仲想人點, 為左你而唔開心一個月?

好男人不屬於我

溝唔到你 唔溝第二個可以點

你reject得 唔通一個男人係到死纏同lur咩
到時唔like又係到開post話男人點點點
你reject得都無feel啦
有feel做乜reject

乜撚野叫溝唔到你就即溝第二件 仲on99等你呀？

唔係已經冇，而係唔應該有

單一世機啦垃圾

跟本正常港女唔會鐘意好男人就真

唔好問點解無好男人

好男人好左一次 兩次 就唔會再認真

哇屌 見到樓豬咁講
第一時間諗點解呢條友咁自我中心

女仔係鍾意型高大有錢 更希望佢地真心成世為佢一個
事實呢？呢班男背後只係諗點食你 點呃你
你班女自己心入面又呃埋自己“呢個男仔唔會咁既”
最後呃完你又屌柒冇好男仔 (好男仔都未必係極端輻射毒撚)
呢個時候班好男仔係背後更傷心咁鄧你哋唔抵

我話你班女人好撚on9啊!! 唔想識毒撚同好仔都咪俾班死on9狗公呃啦仆街 唉

啲女寧願要個仆街都唔要個好嘅

啲仆街多數都又高又靚仔
冇成本，又可以扑野，點解唔做仆街？

啲女點會睇得起毒撚
佢地對男人嘅定義都唔包毒撚嘅
唔怪之得會問點解冇曬好男人啦

又係哩啲Post
喂大佬，你係都要揀個仆街一齊，冇人幫到你喎
識咗冇幾耐就一齊嗰啲又係
你有幾了解個人啫，咁易畀人氹到一齊，打蛇隨棍上，唔差在氹埋上床啦

如果係巴打話無好女人就會即刻成班衝出黎話認同點點點
但絲打出po就一定係中個頭埋mk度

你係咪ON9

你殺得多同一種動物 人地咪會絕種囉
d女自己做成

我以前唔覺得係 因為自己係好男人
但個人愈大就愈唔係咁諗

大把
不過你吸引唔到

基帖

美妮好撚正呀

有條毒L係好男人 好想同你一齊 你要唔要先

On撚9
D 乜撚野受夠傷先做衰男人
垃圾中二病
你係好人點都會係好人
再講 你比人傷害過 試過果種痛
點會仲想傷害人

毒L好男人呢到有一個

被我私有化了

我係

唔通要一個月通知加代通知金 俾佢沉澱下叫尊重追求過你？垃圾臭

人不為己 其他人 Wfc
李小龍：攻擊就係最好的防禦